韓國瑜：高雄只求民生經濟發展 不應太政治化

新任高雄市長韓國瑜今天表示，高雄市發展目標非常明確，也受到很大的迴響，不僅高雄市民支持，屏東台南桃園也願意跟高雄市合作，高雄在兩岸就是發展經濟和民生領域，未來對外只有道路沒有圍牆，也不會逾越中央的職權，高雄市在兩岸的發展不應該被放大解讀。

韓國瑜今天主持第一次市政會議，韓國瑜表示，會清楚說明白高雄市未來發展的方向和目標，也會向團隊成員說明白自己的優點和缺點，未來能充分合作，而市政當務之急就是解決空污問題。

可以做未來特首候選人

唔政治化你點當選呀

咁似香港建制派口吻